平機會：將建議政府修例禁止歧視中国人

平機會研究禁止歧視內地人告進入最後草擬階段
另外，平機會今日交代2021至22年度的工作重點，多名建制派就要求平機會交代如何處理內地人和警察被歧視的問題。平機會主席朱敏健指，該會建議透過修例處理內地人遭歧視的報告，已進入最後草擬階段，只要再召開多一次內部會議商討，即可將報告書提交政制局考慮。他又透露，將建議政制局為平機會擴權，讓該會能在無「受屈人」情況下，仍能有效調查和處理2019年下半年後湧現的歧視內地人問題。

至於警員被歧視的問題，朱敏健指，該議題的本質與該會一貫處理的歧視社群有基本差別，是屬於「後天」而非「先天」，「如果要就此提出仔細建議，我恐怕要多啲時間研究」，而且警隊被歧視問題有其他渠道可以處理，指：「如果要研究，我相信（完成）時間相當不確定，因為係相當新嘅議題。」

黑警踩国旗.gif

大陸狗返大陸啦

警察明明高人一等，點歧視？

嘩，今次擺到明要香港人做二等公民
以後屌人講普通話都會出事

中國人點歧視中國人 分裂國家？

點樣禁止歧視

佢地係內地人，即係我地係外地人啦
搞港獨，拉

咁叫逆向歧視

上等人 = 共產黨黨員
一等公民 = 支那人
二等公民 = 香港人

Chinese lives matter

平機會別有用心 骨子裡就是港獨！

嚴禁岐視中國人咪又係一種岐視
咁英國人同日本人呢？韓國人呢？ 呢啲人冇受法例保障，你係咪覺得佢地唔重要岐視佢？

讓該會能在無「受屈人」情況下，仍能有效調查和處理2019年下半年後湧現的歧視內地人問題

我覺得你歧視就可以告你

wa hai 支那然

支命貴

唔認自己支那人？

當年反蝗689冇立法，唔夠愛国

香港同中國始終都係兩個國家

你識唔識排架

上等生物 = 支共，港共，支那蝗
下等生物 = 藍屍
曱甴 = 香港人

係政府歧視香港人

下 點樣歧視自己 又話我係中国人

性傾向反歧視推左咁多都未立法
中国人咁快就插隊成功 代表咩

又話大家都係中國人
我到底點樣歧視相同國藉既人? 歧視返自己?

保皇黨想刷鞋但又做柒事

又整個陷阱撚鳩支那人
咁樣只會煲大問題唔係解決
反支撚真係多謝佢唔少

咁可否歧視中國香港人
美國中國人呢

請平機會解釋下咩叫「中國人」？
香港人又算唔算「中國人」？

死支那賤種

鍾意可以對號入座

市民都俾警察歧視

任何禁止歧視即係反向歧視另一方

咁都岩既,
香港人始終都唔係中國人

即係話比人知支那狗真係好多人歧視，支那狗=垃圾

支那人

遲下唔准批評大陸人

禁止香港人歧視中國人 ，即係香港人唔等於中國人有官方認證～ 大陸人見到會點

好亂啊。。。。究竟點架， 中國人。

支持 加速

淨係唔可以歧視中国人
呢個條例本身都有歧視成份

平機會犯黨安法

擺明係搞港獨

平機會認證Hong Kong is not China

原來係曲線

下 同一個種族 點歧視 係咪話香港人係另一個民族 國安gogogo

我只歧視無禮貌的人

中國人歧視中国人
政府想我點架

中國人點歧視中國人？定係個儍西瓜想港獨？

遲啲係立法支那話做法定語言
講粵語係犯法

唔好俾中國人入境咪無人歧視你囉

平機會宣布香港人同中國人係唔同種族

香港係咪中國人？

香港人又唔係中国人喇

邊度夠呀? 應該要立法將支那人定為特權人種

唔明佢講咩
佢哋唔係話香港人係中國人咩
中國人點樣歧視中國人
定係佢又想分裂國家

dllm cls

幾時禁止歧視非洲人同巴基人

唔係人人都係中国人咩？
我就未聽過黑人告黑人歧視囉

要個人本身有缺憾
先可以歧視
法例先要保障
支那人同黑警有咩缺憾
點解要保障

終於承認警察同內地人同等

南亞人表示：

居然要保障北方人
呢類逆向歧視除左廣東真係得香港先有

淨係中國唔得, 其他國家就得?

性傾向講左咁耐都未正式立例

咩歧視
香港人只不過係二等公民
邊撚度有資格歧視中國人
平機會係咪當香港人係另一個民族
平機會係咪想攪港獨

種族問題定係智商問題比較似我睇唔透

無受屈人姐係可以屈人

可以歧視香港人

搞港獨呀

真香港人唔係畀你地港共同中共歧視緊？每日都忍緊你地啦

香港人不是中國人？

違反国安法

用歧視為理由製造天龍人
呢d就叫幽默
大家真係要學下

黑狗：你俾你條仔砌，但唔俾我砌，你歧視我

同一個種族點樣歧視？

平機會：香港人 ≠ 中國人

Ching Chong Life matter

即係歧視其他國家人民就可以, 玻璃國就唔得

支那賤畜

天龍人

原來我唔係終國人
巧開心，多謝平基會

叫人羅卜頭 黑鬼呢?

點解唔立法禁止歧視美國，日本人？

忽視原因
不顧一切去討好既得利益者
btw 有權使盡

佢心口個牌想點 人民代表大會？

支那狗係煲義詞

支那人咪支那人囉

禁足、追蹤、峻法

就係差集中營呢個嚴刑

正確應該係：
一等係支國高官
二等係支國平民
三等係賣港賊
之後先到你，你只係四等
你睇返元朝就知

香港人唔係中国人

點解淨係立例 禁止歧視 支那人同黑警 係咪支那人同黑警冇咩特別
冇立例禁止歧視 其他 咁南亞人係咪要出聲 平基會係咪歧視非支那人 根本係除褲放屁

見到個title已經大笑咗出黎
將社會撕裂定性為歧視 不如立法強迫市民見到黑警要鞠躬敬禮啦

支那護旗手去左邊

禁示歧視李+x😡

中國人好差咩？
點會比人歧視？
通常垃圾先會比人歧視
立例係咪比全球知中國人好差？

又話大家都係中國人 而家又分 咩意思

點解唔歧視得
屌你咪屌你

真係好痴線

d僱主就慘 隨時比人告

即係點...
梁天琦一定被人嚴重歧視緊

又話香港係中國?
咁係咪即係獨立左?

平機會咁樣即係搞港獨 違反國安法 拉得

即係話香港人唔係中國人啦

不如咁啦 建議
見到 共產黨員 要行禮儀 三跪九叩
見到 大陸人 要九十度 鞠躬

咁無交嗌啦

以後唔可以嗌鬼佬歧視外國人

贊成立法
平機手足搞港獨

痴撚線 將來香港人嘅地位真係賤過地底泥

班唔肯移民撚驚被外國人歧視 將來係香港一樣被人歧視

Popo歧視支那人係邊個會贏

唔緊要
連登仔話留低嘅黃絲公務員會幫手頂住
呢條條例唔會過到

你歧視緊香港人多啲wo

蝗蝈人

本身條例咪即身係預設咗中國人係會俾人歧視？

你班支那人連咩係中国人概念都未撚搞清就去玩歧視條例, 不如直接玩元朝四級制好過啦屌你老母中共港共支那豬

死支那狗屌你老母臭閪 死撚番上支那 Hong Kong is not China
黑警死全家

根據官方定義
香港人都係中國人
點解喺香港嘅中國人
屌鳩其他地方嘅中國人
都係歧視中國人？

香港邊有歧視支那人？想搞分化顛覆國家安全？

佢地都唔承認自己係人類
點解可以受人權保障
平機會正在濫用人權

歧視咪歧視 on9

我掉轉黎玩
香港人優先
吹咩

平機會係咪搞港獨

如果你地話香港人係中國人，又點樣歧視中國人？自己歧視自己？定還是你覺得香港人係唔同中國人？？

平機會點解唔修例禁止歧視香港人，係咪歧視香港人

on9

支畜同警畜

我係支那人 呀 唔係 係支那狗呀 屌

一直都搞唔到係因為將香港人同中國人呢2樣分開係政治不正確。

尤其係近年多咗咁多新移民，舉例如果有個大學生係中學先落嚟香港嘅新移民，然後佢屌9個再啱啱落嚟，佢點處理

平機會搞港毒

大家都係中國人人，係咪要分裂國家

姐係港島人唔可以歧視新界人?

人人平等

歧視香港人就絕對無問題

家陣立法全部有得追溯？昨天犯今天的法，說好的法治呢？

所以我地係英國人

我冇歧視中國人呀不過支那人就....

內地人見工失敗，歧視！

平機會搞港獨啊？
香港人唔係中國人啊依家？

點為之內地人?
非原居民?
胡楓謝賢李嘉誠大陸出世避日軍走難黎, 而家都健在, 算唔算內地人?

香港人正式公告成為二等公民

被中國人歧視就得

自己歧視自己

分裂國家？

禁止歧視雅利安人

外省人 返鄉下啦 係歧視架啦

香港人算唔算中國人先？如果算中國人點歧視中國人呀,屌你老母

又Hong Kong is not China呀?

只特別註明係中國人，咁平雞會係咪歧視緊其他國籍嘅人???

我覺得香港人先俾人歧視

咪臭係
支那賤畜話自己都唔得

平機會攪港獨

大陸都未有禁止笑其他省市既人
香港就唔得

中國人點樣歧視中國人

CLM??

代表我哋唔係中國人

呢招咁似新疆既

All people are equal, just some are more equal than the others

中国人係街問你攞錢 唔比 即係歧視

香港人係二等公民 以後中国人真係為所欲為
香港人生小朋友繼續畀啲腥移民恰

支那人的生命也是命！
Chi-Na Live Matter!

但係歧視香港人就冇問題
香港市民已成港燦
果然係港共, 處處為大陸狗著想

呢個建議本身已經係歧視

佢地明唔明咩叫歧視？ 我地呢d 叫憎恨

點樣中國人歧視中國人

大家都係中國人呀

係咪又要輪到上網話人支那狗都要拉？

係

佢話緊香港人唔係中國人？

我地都係中國人啊，平機會想搞港獨？

大家都係中國人呀
終於承認

因為WE ARE BRITISH

中國人買香港樓交重stamp duty算唔算歧視？

見到終角人要行禮？

立得呢個法, 就應該要所有人種都protect

如果香港人被佢哋歧視而用呢條去告，佢見你香港人唔想受理，係咪會話香港人唔係中國人？

班支那人為咗附和共產黨，口講就話香港人係中國人點點點乜乜乜，但係其實連佢哋自己個潛意識都唔係好信。

北韓極權國都無咁痴線

啲老細先危險，將來請著個大陸嚟嘅員工，萬一犯錯累公司損失，例如撞咗公司架車，你炒佢就用呢條嚟告你

漢奸平機會
分裂祖國
乜內地人
難道香港人係外地人嗎

起條咁嘅法例
咁就真係歧視

諗啲咁嘅嘢嗰條友真係好撚豬

希望建議禁止歧視香港人
大陸人唔俾香港人講粤語係歧視香港人

立法=香港政府承認香港民族

好啊
蝗蟲

唔應該係人喎，係國家先岩

平機會
鬼佬野黎洋衙門
唔湯唔水

不如研究下新移民歧視香港本地人問題

支那狗 支那狗 支那狗

立哩條法例本身已經係歧視，點解唔係禁止歧視印度人巴基斯坦人或者泰國人

黑人歧視黑人、狗歧視狗、貓歧視貓⋯⋯

叫佢 中國人. 佢都覺得係歧視啦

我宜家告平雞會歧視全世界嘅人種，除咗支國人!

歧視香港人

擺明就係要再引起對立 去到殺大陸人果陣就拎正名黎困人入集中營

歧視香港人算唔算歧視中國人

香港本土出世要戴臂章，路上遇到冇臂章嘅都係中国人，前者要向後者敬禮

又話香港人係中國人既??

中國人歧視中國人？我就真係好想睇下你點樣可以寫到條法例出嚟。

確認香港人同支那人唔同種

叫支那狗要坐1年

咁係咪即係話政府承認香港人唔係中國人

我和殭屍有個約會應該會成為禁劇

請垃圾支那蝗返支那
香港獨立,唯一出路

我係支那人啊屌

平機會宣佈香港即時獨立 謝謝大家

香港人 青輕人日日俾政府歧視又點計啊屌你老母屌真係好撚燥 到時大陸閪係香港惡撚哂 郁啲就話你歧視佢老母

真真正正嘅三等公民屌

屌你老母啦，將香港人變二等公民果個係支共呀

大陸人周街痾屎就要包容
香港人亂拋垃圾罰千五

即係可以歧視香港人美國人法國人
乜撚嘢法律嚟㗎

好簡單，優越嘅支那人自己一檯，低賤嘅香港人唔使同佢哋搭檯

中囯人去死
世界各國應為自己利益
全力消滅中囯人
所謂大陸資源可由各國分享

支那人！我就係要歧視你哋！！ 支那鬼子！！！！！；

則係大家都唔係中國人

支那人係度支配香港人生活，損害香港人快樂，
然後我哋仲要尊重佢，多謝佢，
唔好歧視大陸人

咁人地話禾地港豬/燦烈呢？拿要公平公正, 要拉大陸閪坐監, 成日以為禾地靠哂佢地!!!!!!!!!!

你唔好大細超做一面唔做另一面

平機會，只禁上歧視中国人
非中国人一律歧視

漢人
南人